埼玉大戰殺老師，邊個會贏？

如題，大家點睇

埼玉
殺老師

問作者好過啦

應該崎玉贏個馬鼻

King贏

琦玉速度幾多？

一拳既事

super!!

一定係埼玉
唔講咩設定上係最強
一係無弱點一個好多弱點
以埼玉既實力用弱點解決殺老師應該唔難

s級個班英雄應該都可以險勝殺老師，係攪唔掂佢自爆jer